食咗餐大快活終於感受到中產生活😁

$5X

幾耐無出街?

有冇試過Cafe de Coral啊 冇試過點算中產

見識少，未食過法國嘢

有米到

食到大快活咁豪
我最近都係食空氣包過活
月尾仲要去食二手飯

大快活呀姐

張六常：上連登開膠po終於感受到廢柴生活😁

講真住東涌中產好多落樓下大快活食

今朝起身賭輸左兩場英超波曼聯曼城
岩岩食完大快活返屋企
樓主覺得我過緊中產生活定基層生活

唔通中產真係日日餐廳食咩
仲有班要供樓/租客

食開omakase
多數去yoshinoya食

戒咗半年大快活，今日又破戒了唉

咖哩腩飯係幾正

啱啱食完g05素菜意
屌佢個臭西啲洋蔥生嘅

生先好食，夠嗆